收到消息,東涌的光復行動令沉寂多時的本土運動再次興起,對本土派黎講真係一個好好的發揮機會

01:03開始

本土派可以響東涌成立臨時政府,收回出入境審批權,自設關卡#lol#

支持本土,支持光復